講個笑話唔好笑我認你地做契弟

啱啱個fd同我講左個笑話 笑撚到我死

小明坐高鐵上廣州
坐左半個鐘都未到佢肚餓
小明個銀包得翻十蚊
依個時侯有個靚女推架小食車過嚟
小明 : 美女，可樂幾錢
靚女 : 5蚊
小明: 薯片呢？
靚女 : 10蚊
咁小明又想飲可樂又想食薯片，點算好
...........

小明喺佢個袋拎左包薯片同可樂出嚟
原來佢自己有

好好笑 所以我認你做契弟啦

好笑 屌你老母

Haha, thx

唔爭氣咁笑左...

幾好笑喎契弟

少少面都唔留俾我

睇頭兩句就笑左，之後無睇了

今晚做咩咁多郎郎的傳人

呢個回覆笑左